內地經濟由負轉正 升3.2%

水為財真係啱㗎喎

蝦蝦蝦

蘇聯解體前都形勢一片大好

既然經濟咁好咁長江水位升3米都唔過份呀

D數據當人白痴

負完10%後升？

水位升得仲多啦，大漲唔回

經濟發展 欣欣向榮

我只係知長江水位唔止升咁少囉

shuuuuuuuuu

咩產業升? 作唔作得出

好正, 連"燈"仔日日燈, 燈到有疫情都可以升
所以當有一日, 連"燈"仔無再吹淡風, 大家要睇路啦

講咩呀你偉大嘅黨點會解體呢

一定係最大贏家

升啦！

淨係香港呢幾個月個天咁靚都知支那經濟好撚大獲

地攤經濟搞唔成 搞水上人經濟

水上人經濟

酸撚到

偉大强国

水上人經濟 睇得出經濟活動頻繁

數據可防可控 是但啦

多咗好多條運河

會唔會把減免非洲幾百億當內部消費

問題係維尼唔會做到戈巴喬夫
鬼國人繼續捱下啦 愛國你估唔駛付出代價呀？

建造業
又冧橋又冧路又冧樓，淨係重建條水都可以食十幾年，GDP gogogo

長江驚現世界最大水上市集中国又贏

你都傻傻地
一定係電力工業啦

水力發電

每桶水當1蚊, 一日多過一日

仲有造船業
路上行舟,全国起碼有幾億市場

你都傻傻地 一定係殯儀業

日日ot24小時都做唔切

地產啦 仲有其他咩反正點起都得 都唔使要人住

鎖國咁耐仲有得升，證明中國可以繼續鎖落去

水為財呀

香港譯戈爾巴喬夫

數學
2019年第四季賺100蚊，2020年第一季賺1蚊，跌左99%，2020年第二季賺2蚊，升左100%。

騙小學雞先信情況好左。

刁大大親自指揮

計算數據來源和辦法

任up既姐
+100%都得

我又細到大都叫戈巴卓夫

又好似叫戈巴卓夫？

兩個都有印象見過
我本身都想打呢個 但又驚錯 索性打少個字

又岩喎

海鮮批發同水力發電都做得唔錯

成頭家沖走左，咩都要買過

中學讀書教戈爾巴喬夫，好似係

大家都明白數據係真既

浸完又大把基建做，GDP又狂升，無得輸

其實真係可能係真
4月到6月中國出產大量 "合格" 口罩同氧氣機
有呢條數做底，再tun tun 佢，仲唔正數有多

不過零售條數已經穿哂崩

彈出彈入 你咬我牙

浸到咁仲有得增長？

勵害了我的國

今日先睇條片講貴州定邊到用400億起樓基建 但最後咪都係變鬼城 人都唔多個

水災影響應該計入下季

殯儀業帶動中國經濟

升3.2%，唔係同上季比，係同上年第二季比

GDP係可以好呃人，政府可以大力起D冇人用的基建、整D唔等使嘢出黎，都計入GDP

你搵人拆咗幢樓，再起返佢，係計入GDP

出口唔合格口罩同醫療物資

殯儀業好旺場

大廠啲廠都冇乜單玩我咩

咁多水，今次仲唔發到世界一哥都做到

厲害 看來下季就7
再下季就14 除返開今都有5 （首季負咗）

On9，yoy都升，當人傻仔？

唔係好似, 賭俠入面侯賽因都係咁叫

有鍵盤打咩數字都得啦

相信國家

第一季停曬, 第二季增長高, 補翻第一季d經濟活動其實都正常

中國前路一片明朗
漁村呢d垃圾地方，暴民又多，疫情控制又差，送俾人算

我都話支那會冇事架啦!
我信呀!!!
香港人絕種, 支共黨都未滅!!!!

五毛狗 呢招唔掂架啦 你唔係覺得其他人都會信支那數據呀

點解唔報大D?

你認為會有人信咩?
但問題係, 所有野都係咁,
水災, 疫情, 經濟, 由2月開始, 我晚晚都j爆d post,
但而家中共重搞鳩緊全世界呀

水位就升

大壩咁多北水，梗係升

水為財 愈多愈好 強大風水陣

經濟跟水位上升

欣欣向榮，水為財，有班別有用心嘅外國勢力係到造謠話水災，根本就係無䅲之談

下季升返上6啦，保返中高速增長

美帝民煮呀啦，自由呀啦，咱們中國做奴才，集體主義，人多好辦事，要超越你邪惡軸心美帝唔使30年

戈巴卓夫啦，巴喬夫係支譯，四個字嘅譯名改做五個字，咩都爾、特

美國這下沒轍了!
中國半導體產業第二季突飛猛進
中芯已開啟3納米製程趕超台積電

利害了

長江水位越高，GDP越高

cls疫情加旱災加水災再加蝗災都仲有經濟增長
厲害了我的國

戈爾巴喬夫係8,90年代香港正式譯名嚟
之後跟大陸變咗戈巴卓夫

建造業又帶動GDP 火車頭了
GOGOGO

厲害了我的国

好似冬天北風天先關事

利申：地理老母

好撚癲

樓市由四月開始回升.
5,6 月又爆升一輪,
GDP 變正數有幾難.
好似香港, 只要樓唔跌.
一樣歌舞昇平.

shuuuuuuuu

Mother fucker!

由地攤升級為水上經濟， 不得了

死咗好多窮人咪拉高咗

笑了

假到連個市都唔信
即插幾百點

我就唔撚信 外國仆直曬，你可以無事咁，莫非中國唔係地球?

佢搞人定人搞佢

搵蘇聯同偉大祖國相比?

升30都無問題
14 億人一人一杯

支那公佈嘅所謂數據信一成都死

今日個市咪跌

支那自己燈自己

支持大大發展全面小康

我唔準你咁講
可防可控啊

潮浸是國難可以興邦

科學調整（已造假）

唔怪得李力持無野撈
真係好睇過真係笑話

緊係佢搞人地啦，一帶一路，全世界都有間蝶偷技術，重有金融呢，民生方面破壞人地文化

三峽真係發多電咗
日日泄洪d發電機係咁發電
20%上升不是夢

做數都廢時
直情寫正數就算

負數再加 算唔算增長

五毛confirmed

你唔係仲信中國d所謂經濟數據下話

中国發大財

中国或会成为最大赢家，记得返大湾区共享荣耀

ON9，有冇見之前夏天個天咁靚

老屈D支那人用晒淘寶/京東買野 咪零售下跌囉

定係水位一日升3.2%？

一带一路继续借钱畀非洲兄弟唔洗谂住有人还（就返你用残体字）

既然都係篤數
係我就講升10%

做乜鳩
一帶一路唔係拎黎侵占其他國家唔通真係對世界有正面影響咩
唔通你認為, 佢真係想幫非洲國家下話
國安法一通過, 有咩國家話支持國安法, 唔係支那搞鳩住世界, 唔通佢做緊好事
我真係唔知邊個係五毛啦

上證指數跌喎

下個月就升10%架啦, 要慢慢黎既, 唔係再下個月無得再吹大升架啦
你睇武肺都知, 佢地神預測架, 話咩月底變個位, 下個月初清零, 全中架

數據上星期已出，搞到上週4A股有百幾間大企業，基金大股東減持股份套現走佬A股最大成交額又係最後升浪嘅一日，數據靚得滯。

荊州水上樂園現已開幕
入場費全免，因為村民已經幫你付款
帶來可觀收益，遊客可到處觀光

在小溪撈出罐頭、小豬....等獎品
在一片汪洋欣賞偉大的祖國
在嘉慶大湖中心呼喚愛
在水底尋寶，滿足你三個願望
* 注意安全，切勿變成寶物一員⚠️
在水上樂園不設餐館，如想吃喝請致電美團

樂園將設流動骨場，游客在湖心中翻天覆水
敬請期待

武漢水上樂園也即將開幕

地攤經濟

好多水分無論係數據 定係 三峽

內你老母地

火箭升空

Source?

難怪股樓都升，中國萬歲

支那數據你都信？乜嘢數據都可以做出自己喜歡的數字啦。

細個睇新聞都係叫戈巴卓夫

繼續做數

多難興邦連登仔識條鐵咩

如果掉粒隕石落來即刻超英趕美

無錯

就撚係 呢十幾年有幾多日好天 係呢2年好返好多

Gdp 係唔計負債的， 愈多重建對gdp愈有利

洪水猛灌

明明有30%點解要報細數呀

燈撚夠未

升！！

發展水上旅遊
史上最大水上樂園
Fat fat

你都傻既
全部都係奶茶黎
起碼10蚊杯

睇黎第三季會升得仲勁
洪水衝爛晒d野
救災/重建 全部都 gen 到 gdp

偉大的祖国升咁少咋

水份仲多過工峽水壩

發發
呢啲消息用黎昆班支那廢老藍屍入市係好好用架

30米都唔驚

內需零售仲未recover到

都話多難興邦

瘟疫天災人禍貿易戰孖住上都可以升

所以商家佬先咁在意新聞自由

屌你老母支那爆撚到仆街，周地都係倒閉潮、債務違約、就業不足，三分一個支那俾人浸撚咗，都仲死撐有經濟增長？我屌你老母呀？

如果香港都無埋新聞自由，呢啲數據就無人質疑無人追查，成班商家佬就等含撚

香港譯戈巴卓夫
我中學時讀歷史老師係用呢個名

咁葉利欽呢？

想問你係幾時讀

其實仲有無人會信
股市有升無跌
13億有6億1000月入
強行收國外公民稅收

希望各5毛藍絲快啲投資中國

負轉正話咁易啦一橫加一棟味負變正囉成班唔識國情未見過大蛇痾尿咁

全民成為蜑家人

水為財 你班連登仔識咩

200X年
同埋維基粵語都係譯戈巴卓夫

股票咁玩法仲有蝕咩

8,90年代 蘇聯解體個時tvb都係讀緊戈爾巴喬夫
之後跟咗大陸叫 00後可以加油繼續搵資料呀

升呀
經濟同水位一齊升

搵鬼信。識間公司客戶多數係歐美大牌子客，有間工廠係強國。而家歐美疫情爆到hum hum聲，好多舖頭閂門，自然冇訂單接。
而家強國個廠人數只係高峯期一半，再冇訂單就真係停工。

有人信嗎

水為財

10%都少左
隔離monkey國負40

依家發展緊水利經濟呀，你識唔識架

你已觸。。。。

歷史都要聽黨指揮？

黨最重要指導歷史
開羅會議你冇聽過?
咁近期，黨話自二戰開始就同美國係老友你聽過啦掛?

*黨最鐘意

賭俠個侯賽因點叫佢表哥呀

堅呀！大国掘起！

證券金融

Chang Jiang Express

ATV 戈巴卓夫 5:26
TVB 戈爾巴喬夫 19:15

前排睇大陸某個youtuber講深圳經濟，最出名嘅東門、海岸城都冇人流，大量吉鋪，定係講緊地灘經濟？

government spending 條數篤大佢，話洗左幾多錢，搵國企接單，最後有冇交收邊個知

有料

經濟咁好 點解上証跌4.5%?

我既認知係經濟改革失敗，導致解體，有試過經濟一片大好？

1985年前的任何主要經濟指標都沒有顯示出一場災難馬上到來。從1981年到1985年，蘇聯的GDP增長率盡管與20世紀60年代和70年代相比有所放慢，但是也達到了平均每年1.9%的水平。這種無精打採但也算不上悲慘的增長模式持續到了1989年。自法國大革命以來，財政赤字一直被認為是革命危機即將出現的突出征兆之一，但是1985年蘇聯的財政赤字不到GDP的2%。盡管蘇聯的財政赤字增長迅速，但到1989年仍然低於GDP的9%，這是大多數經濟學家認為屬於可控范圍內的規模。與此同時，1985年，蘇聯的國民收入增長超過了2%，直到1990年的5年裡，工資在剔除通貨膨脹因素后繼續增長，年均增長率超過了7%。

source:中共中央黨史研究院

中共研判蘇聯有參考價值

人有多大膽，經濟有多大產

黨中央都認同 水為財

3.2% 係咪指水位